越多正能量支持post，對Lee場運動越好

借朋友account開po
我諗算係感情post掛....
——————————

懶人包：希望大家喺post最後都加句富有正能量既話語
而且每個越多同路人支持 已fc 既post有助振奮人心
就好似以下既post咁：

燒臘店老闆霸氣撐學生：留著命就免費吃

個post我睇到感動之餘，
亦都變得更有信心同很多力氣
所以大家繼續維持住正能量、積極、正面既心態
互相扶持！
——————————————

在下喺連登見盡唔同既post
發現 負能量post對一個前線手足黎講
影響真係好大
例如冷氣軍師屌落場既人（？）
感覺就好似不斷放負咁...
心入面會覺得 唔落場屌我地都算
然後由我地吸收曬負能量 再俾d正能量唔好咩
成個平行時空咁
————————

不過唔緊要 唔割
只係身邊好多手足同我講
已經冇再點睇連登 太多5毛 分化 篤灰
鮮少有用post或者振奮人心既post
—————————————————

但其實連登仲有好多正能量
其實每一個正能量post
對於無論和理非或者前線既手足都好好
尤其是越多人支持我地既post
並唔係為咗打飛機
而係感覺上越黎越多人喺唔同方面支持我地
就好似俾咗更多勇氣同信心我地
個心態就會更加好
都會更有信心去贏
當然！！！理性分析post都超級重要
手足犧牲post都提醒我地所背負既信念
所以信念同積極正面既心態要不斷維持住
因此希望大家應承我
無論如何
喺現在或者將來
都要繼續互相扶持！
—————————

我相信
一個有信心既人 點都會比消極既人
更容易取得成功掛？
場仗係長㗎啦，所以我地更加需要更多正能量
互相發放正能量 以平衡其他事帶黎既負能量
我唔係要大家 忘記手足離開咗我地、犧牲既憤怒
但一日場運動未完
作戰中既大家 點都要保持冷靜、正面積極既軍心
所以加油💪🏻！！
————————————————————

題外話：
由612到依家
已經五個月啦
我不斷喺前線同和理非徘徊
仍然好記得第一日就企前線時候 手軟腳震既感覺
利申：由於被捕過 唔敢再去前線

最後，手足加油💪🏻！！雖然場運動好似無限期咁！！但在下都會陪伴住各位手足！！